一個專幫人用紋身改運的紋身師，你問我答

如題

FAQ
Q1. 邊啲人會成人嚟？
A1. 黑社會中層成員同埋金融狗
Q2. 一個紋身收幾錢？
A2. 睇用幾多時間同埋要點樣轉運，最少都要過萬
Q3. 有巴打衰到貼地，可以紋左身。後數可以嗎
A3. 唔可以，因為曾經有好多人走數後仲兇番我
Q4. 我自己有冇紋身
A4. 冇
Q5. 收唔收徒弟？
A5. 睇緣份

Q: 有無問題想問一個專幫人用紋身改運的紋身師？
A: 無

18歲先可以紋身

要改財運係咪多數招財貓
有冇例子証實到，你幫到個客改運

性交轉運同紋身改運邊個勁d?

鐘意紋身，樓主可唔可以share下你既得意之作？

有冇試過幫人係性器官紋身??

紋身改運係咩原理 我每朝起身用筆喺身上畫圖案會否更佳？仲可以因應日子、年份改圖案

已經無運仲要比你條仆街呃成皮野

一紋左就一世

以非改運心態去紋身 會唔會唔小心改唔運

改咗運

紋啲答案落去最實際

紋身既痛你會用咩形容

比d 相黎睇下

咁紋身改運原理係乜？

樓主係邊一個派別？
道家？

藏傳佛教

密？上師？

將所有課本內容紋晒上身

師傅的其中一個上師係章嘉大師

弱智

點解香港有免費教育都會有弱智迷信

樓主賤狗騙子

善惡到頭終有報

多行不義必自斃

On99